前線於機場一役後檢討

回顧返先個人意見不喜屌細力啲
第一 今日見到大部分旅客都不太高興（好合理）我地要做嘅係解釋返點解我地要咁做 因為機場係政府春袋 再同佢講阻到佢地真係唔好意思 但呢個係無辦法之中嘅辦法 我地會盡力幫助你
第二 係狗嚟之前現場係非常和平 啲狗嚟左之後沖突就出現 大家要諗諗點解 可能有鬼 可能係比憤怒控制左 大家要記住天琦講嘅嘢 冷靜 分析 唔好比憤怒控制左
第三 今各國記者都在場但就拍攝到香港示威者一啲過激行為 大家要諗諗點拆彈 特別係捉鬼話要打死人 呢啲一定會有翻譯比佢地國家 大家真係要三思
第四 大家要記住自己目標 今日係和理非同比外國旅客了解成件事 最後變左沖突 大家行動前真係要諗諗目標同保持冷靜 雖然我見到啲狗都屌曬老母
第五好多數因為無大台啲資訊同行動會慢一拍 要諗一諗點搞同埋太多資訊太亂 呢點係比較難搞
第六 一定要救手足 好多時防暴一沖就散曬 唔該冷靜啲 男啲企前女嘅企後 有慢慢走 啲狗見到多人就唔敢亂嚟 佢地係想你地無陣型 失控咁後退 前線見到有人比狗捉唔該大叫做動作 男嘅一齊向前推 有gear 嘅係最前面 大家已經進步左好多 肯去救人
第七 聽多啲唔同聲音 唔好淨係睇連登 睇下港台 收音機都要 要知道中立淺黃淺藍點諗並加以反駁同做文宣
第八呢期可以多做和理非 大家可能都對沖突有啲攰 休息下啦香港人再煲大爆眼 腦出血 同爆牙 聯合國譴責警方過度使用武力
最後見到好多人沖嘅都係啲廿幾歲十幾歲嘅人 真係好感動好熱血 記住香港人齊上齊落

五大訴求
缺一不可
香港黑警
以眼還眼
不割蓆

可以試下繼續係機場做文宣 （連儂牆 ，翻譯黑警惡行）

推

Push

打到啲狗唔敢入

撤退一定要有規矩

文宣

我唔想錫春袋

旅客入唔到去，必定會喺勇武面前鼓燥，鏡頭下觀感難睇，咁可以點處理？可以嘗試學政府耍太極手段，將矛頭指返AA同政府。可以安排旅客喺一個位置聚集稍等，然後一路同旅客解釋，AA有特別通道，不過唔肯開放俾旅客，我地同你地一齊去搵AA要求佢地開路。有返咁上下旅客數量之後，就可以將旅客帶到AA排隊。

香港人齊上齊落

冇錯 就係要咁做

求下大家幫手推

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

推 已經換左啲

香港人 由和理非到沖去救人 真係超進化

核彈都唔割

美軍來了我帶路 解放軍來了我訓覺

10

9

大家得閒睇睇

係咪最好先轉美金再㩒？？

自己決定 攞出嚟就最穩 我都唔係好識

好，反正 8.16 全民㩒錢！罷買！

屌 㩒㩒爆佢